[最毒婦人心]唔好接受林鄭同學生會公開會面

1. 學生會唔能夠代表我地所有人
2. 林鄭至今仲未肯講「撤回」兩字
3. 「社會信用體系」既威脅
4. 林鄭從未回應過5大訴求
5. 政府、狗務處根本放縱班狗，知法犯法
6. 咁做對唔對得住烈士、受傷同被捕既手足？
7. 辛苦團結左咁多群體、市民，唔可以容許政府分化我地
8. 有班Shitty仔寧願去ocamp都唔開會
9. 政府、中共公然踐踏「一國兩制」
10. 我地仲有良知，熱愛香港

請守護自己家園，唔好拱手相讓俾中共

推

幫你推

我無野講

繼續推

Push

同佢算賬，之前公開會面搞左咩出來